勇武同和理非終於正式connected

之前都要叫住不分化不割𥱊
因為總會有和理非出黎講點點點好暴力乜乜乜

但今次終於冇人講冇人割冇人屌義士
反而好多c9級既竟然會話睇住班黑警比人打好爽

今日我見到勇武同和理非connected
大家都開始搵到大家既位置

雖然仲有好多係想感化警察
(例如叫佢諗佢個仔呀大家都有呀媽生果d)
但真係冇人會再屌義士暴力

睇黎暫時民心係我地呢邊好穩

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

和理非用腦做文宣同守住個屎忽
其他前線野交比勇武La
希望將來可以黃藍we connect

香港市民聯合聲明：

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場。

該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。他們突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。現場市民英勇抗敵，聯手制服其中一名恐怖分子。

市民對這些冒警、暴力、違法行為，予以強烈譴責。

法治是香港的基石，警察是守護香港基石的先驅，社會絕不容忍冒警暴徒橫行無忌的行為。

完

以後分工好清晰
和理非勝在人多年齡層闊老中青乜都有
勇武勝在後生敏捷

前者負責開張枱
後者負責食

事後齊齊走人
希望第時都係咁